輸緊三粒，對面教練話換人

我哋同對面隊踢波，對面個教練好串，話要炒我哋7個1皮

上半場我哋比人撳住打，話咁快入咗三粒完場

下半場踢咗十分鐘，對面仲未入到第四粒，因為佢哋前面爭波踢

個教練見唔對路，換走咗其中一個前鋒，諗住換個唔獨食兼再勁啲嘅

呢個時候，我見到我哋隊好多人拍撚晒手掌，好似贏咗場波咁

而家輸緊三球啊屌你

曲到圓

agger

畀啲豬隊友打下飛機啦

港豬

開係波台冇用，個個波台手腳都好心水清
你開返係cc台屌撚醒佢地好過啦
波台唔洗d咁低層次既post

識笑既笑唔出
唔識笑既先會笑

班傻豬仲捉緊字suck牙😂

Yes,唔明有咩值得開心
仲要對面個前鋒亂踢人我地先有凝聚到少少球迷，而家人地換人是福是禍

正評 上一頁

港豬係咁

心水清

階段性勝利呀
雖然都唔知勝咗啲乜😅

輸三甩算少啦清

巴打好波

波果然係好圓

其實邊個落場，都係死路一條

唉

幾時波台手足可以帶領港豬😭😭😭

踢乜柒姐
明明自己主場踢到好似作客咁
人地仲多fans過我地

清ho ball

土共：就黎輸七個一皮都咁開心
港豬：哈哈吹咩